轉讓2張幻愛戲飛 6/9聽日9pm

買錯左原價$106 2張
聽日9pm $55 2張放出有意留tg

pm我hugo1991

pm我
tg：him79him

Push push 有意留tg

無講邊間戲院，咩地區，咩位。想賣都比多d資料呀

🙏🏻荔枝角d2 place CGV cinema
6/9星期日 幻愛 9pm場2張 買錯轉讓 $55@2張 留tg